msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2021-02-08 18:51+0100\n"
"Mime-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh_TW\n"
"Project-Id-Version: 1263bc1f20e1271bda78e84d2f4a6562\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2026-01-04 00:06\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: 1263bc1f20e1271bda78e84d2f4a6562\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 1\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: /main/packages/wallets/src/locales/en-US/messages.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 25\n"

#: src/components/WalletHistory.tsx:125
msgid "-"
msgstr "－"

#: src/components/WalletSend.tsx:367
msgid "- Memo helps the receiver side to identify the payment.<0/>- Anything you enter will be publicly accessible on the blockchain."
msgstr "- 備註（Memo）有助於接收方識別此筆付款。<0/>- 您輸入的任何內容都將在區塊鏈上公開。"

#: src/components/WalletSend.tsx:294
msgid "- Set a time frame which allows you claw back (revoke) the transaction.<0/>- Recipient of the transaction can only claim the funds once that time frame expires."
msgstr "- 設定一個時間範圍，允許您撤回（Revoke）該交易。<0/>- 交易接收者只能在該時間範圍過期後才能領取資金。"

#: src/components/WalletHistory.tsx:125
msgid "+"
msgstr "＋"

#: src/components/WalletHeader.tsx:62
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: src/components/cat/WalletCATCreateExistingSimple.tsx:79
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: src/components/WalletSend.tsx:288
msgid "Add option to claw back transaction"
msgstr "添加撤回交易選項"

#: src/components/cat/WalletCATCreateExistingSimple.tsx:61
#: src/components/cat/WalletCATCreateSimple.tsx:68
#: src/components/WalletsManageTokens.tsx:155
msgid "Add Token"
msgstr "新增代幣"

#: src/components/WalletSend.tsx:362
msgid "Add transaction memo"
msgstr "添加交易備註（Memo）"

#: src/components/cat/WalletCATCreateSimple.tsx:92
msgid "Adding {0} token"
msgstr "正在新增 {0} 代幣"

#: src/components/WalletReceiveAddress.tsx:57
msgid "Address"
msgstr "位址"

#: src/components/cat/WalletCATSend.tsx:196
#: src/components/WalletSend.tsx:220
#~ msgid "Address / Puzzle hash"
#~ msgstr "Address / Puzzle hash"

#: src/components/AddressBookAutocomplete.tsx:65
msgid "Address or Contact"
msgstr "地址或聯絡人"

#: src/components/cat/WalletCATSend.tsx:214
#: src/components/WalletSend.tsx:241
msgid "Amount"
msgstr "數量"

#: src/components/card/WalletCardCRCatApprove.tsx:71
msgid "Approve"
msgstr "批准"

#: src/components/crCat/CrCatApprovePendingDialog.tsx:91
msgid "Approve pending CR-CAT transactions"
msgstr "批准待處理的 CR-CAT 交易"

#: src/components/crCat/CrCatApprovePendingDialog.tsx:147
msgid "Approve pending transactions"
msgstr "批准待處理的交易"

#: src/components/WalletHeader.tsx:30
msgid "Are you sure you want to delete unconfirmed transactions?"
msgstr "您確定要刪除未確認的交易嗎？"

#: src/components/WalletHistory.tsx:142
msgid "Asset"
msgstr "資產"

#: src/components/cat/WalletCATCreateExistingSimple.tsx:71
#: src/components/cat/WalletCATTAILDialog.tsx:33
#: src/components/cat/WalletCATTAILDialog.tsx:43
msgid "Asset Id"
msgstr "資產 ID"

#: src/constants/WalletName.ts:11
msgid "Atomic Swap Wallet"
msgstr "原子交換（Atomic Swap）錢包"

#: src/constants/WalletName.ts:14
msgid "Authorized Payee Wallet"
msgstr "授權收款人錢包"

#: src/components/card/WalletCardCRCatRestrictions.tsx:44
msgid "Authorized providers"
msgstr "授權提供商"

#: src/components/ClawbackClaimTransactionDialog.tsx:234
msgid "Auto-claim transactions with this fee from now on."
msgstr "從現在起，以此手續費自動領取交易。"

#: src/components/WalletSend.tsx:336
msgid "Before sending this transaction, you should ensure that the recipient has a wallet that can claim it manually after the timer has expired."
msgstr "在發送此交易之前，您應確保接收方擁有一個能在定時過期後手動領取資金的錢包。"

#: src/components/WalletHistoryClawbackChip.tsx:61
msgid "Can be claimed in "
msgstr "可在之後領取："

#: src/components/PasteMnemonic.tsx:76
#: src/components/WalletRenameDialog.tsx:72
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/components/cat/WalletCATSend.tsx:117
#: src/components/WalletSend.tsx:153
msgid "Cannot send chia to coloured address. Please enter a chia address."
msgstr "無法發送 Chia 到有色位址。請輸入 Chia 位址。"

#: src/components/card/WalletCardCRCatRestrictions.tsx:40
msgid "CAT credential restrictions"
msgstr "CAT 憑證限制"

#: src/components/WalletsSidebar.tsx:130
#~ msgid "Check my snapshot balance"
#~ msgstr "Check my snapshot balance"

#: src/components/cat/WalletCATSelect.tsx:25
#: src/components/create/WalletCreateList.tsx:32
#: src/constants/WalletName.ts:23
msgid "Chia Asset Token"
msgstr "Chia 資產代幣 (CAT)"

#: src/components/WalletHistoryClawbackChip.tsx:68
msgid "Claim transaction"
msgstr "領取交易"

#: src/components/ClawbackClaimTransactionDialog.tsx:138
#: src/components/ClawbackClaimTransactionDialog.tsx:267
msgid "Claim Transaction"
msgstr "領取交易"

#: src/components/WalletHistoryClawbackChip.tsx:83
msgid "Claiming..."
msgstr "領取中..."

#: src/components/WalletIcon.tsx:17
msgid "Classic version of Stably USDS as held by Prime Trust"
msgstr "由 Prime Trust 持有的舊版 Stably USDS"

#: src/components/WalletHistory.tsx:436
msgid "Claw back expiration"
msgstr "撤回有效期限"

#: src/components/WalletHistoryClawbackChip.tsx:94
msgid "Claw back this transaction"
msgstr "撤回此筆交易"

#: src/components/ClawbackClaimTransactionDialog.tsx:267
msgid "Claw back Transaction"
msgstr "撤回交易"

#: src/components/ClawbackClaimTransactionDialog.tsx:138
msgid "Claw Back Transaction"
msgstr "撤回交易"

#: src/components/ClawbackClaimTransactionDialog.tsx:130
msgid "Clawback payment claimed"
msgstr "撤回款項已領取"

#: src/components/ClawbackClaimTransactionDialog.tsx:130
msgid "Clawback payment clawed back"
msgstr "撤回款項已收回"

#: src/components/WalletSend.tsx:334
msgid "Clawback will be applied."
msgstr "將套用撤回功能。"

#: src/components/WalletSend.tsx:344
msgid "Clawback will not be applied."
msgstr "將不套用撤回功能。"

#: src/components/WalletHistoryClawbackChip.tsx:109
msgid "Clawing back..."
msgstr "收回中..."

#: src/components/WalletsSidebar.tsx:141
#~ msgid "Click here to download an older version of the wallet"
#~ msgstr "Click here to download an older version of the wallet"

#: src/components/ClawbackClaimTransactionDialog.tsx:159
#: src/components/ClawbackClaimTransactionDialog.tsx:256
#: src/components/crCat/CrCatApprovePendingDialog.tsx:136
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: src/components/WalletHeader.tsx:25
msgid "Confirmation"
msgstr "確認"

#: src/components/WalletHistory.tsx:211
msgid "Confirmed"
msgstr "已確認"

#: src/components/WalletHistory.tsx:425
msgid "Confirmed at Height"
msgstr "確認於區塊高度"

#: src/components/WalletConnections.tsx:47
msgid "Connection type"
msgstr "連線類型"

#: src/components/WalletReceiveAddressField.tsx:71
msgid "Copied"
msgstr "已複製"

#: src/components/WalletReceiveAddressField.tsx:75
msgid "Copy wallet address"
msgstr "複製錢包地址"

#: src/components/cat/WalletCATSelect.tsx:32
msgid "Create New Wallet"
msgstr "建立新錢包"

#: src/components/cat/WalletCAT.tsx:106
#: src/components/standard/WalletStandard.tsx:53
msgid "Create Offer"
msgstr "建立報價單"

#: src/components/cat/WalletCATSend.tsx:178
#: src/components/WalletSend.tsx:213
msgid "Create Transaction"
msgstr "建立交易"

#: src/components/WalletHistory.tsx:234
msgid "Creation Date"
msgstr "建立日期"

#: src/constants/WalletName.ts:20
msgid "Custody Wallet"
msgstr "託管錢包"

#: src/components/cat/WalletCATCreateSimple.tsx:100
msgid "Custom"
msgstr "自訂"

#: src/constants/WalletName.ts:38
msgid "Datalayer Wallet"
msgstr "數據層（DataLayer）錢包"

#: src/components/WalletHistory.tsx:100
#~ msgid "Date"
#~ msgstr "Date"

#: src/components/WalletHeader.tsx:26
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: src/components/WalletHeader.tsx:68
msgid "Delete Unconfirmed Transactions"
msgstr "刪除未確認交易"

#: src/components/card/WalletCardTotalBalance.tsx:68
msgid "Derivation Index: {0}"
msgstr "衍生索引：{0}"

#: src/constants/WalletName.ts:29
msgid "DID Wallet"
msgstr "DID 錢包"

#: src/components/WalletSend.tsx:327
msgid "Disable"
msgstr "停用"

#: src/components/create/WalletCreateList.tsx:39
msgid "Distributed Identity"
msgstr "分散式身份 (DID)"

#: src/components/WalletImport.tsx:157
msgid "Enter the {mnemonicWordCount} word mnemonic that you have saved in order to restore your Chia wallet."
msgstr "輸入您保存的 {mnemonicWordCount} 字助記詞以恢復您的 Chia 錢包。"

#: src/components/cat/WalletCATSend.tsx:127
msgid "Error the entered address appears to be for a different colour."
msgstr "錯誤：輸入的地址似乎屬於不同的代幣類型（顏色）。"

#: src/components/cat/WalletCATSend.tsx:252
#: src/components/WalletSend.tsx:390
msgid "Farm"
msgstr "耕種"

#: src/components/cat/WalletCATSend.tsx:228
#: src/components/WalletHistory.tsx:248
#: src/components/WalletSend.tsx:254
msgid "Fee"
msgstr "手續費"

#: src/components/ClawbackClaimTransactionDialog.tsx:183
msgid "From:"
msgstr "來自："

#: src/components/WalletReceiveAddress.tsx:32
msgid "HD or Hierarchical Deterministic keys are a type of public key/private key scheme where one private key can have a nearly infinite number of different public keys (and therefore wallet receive addresses) that will all ultimately come back to and be spendable by a single private key."
msgstr "HD 或分層確定性（Hierarchical Deterministic）金鑰是一種公鑰/私鑰架構，其中一個私鑰可以擁有幾乎無限數量的不同公鑰（即錢包接收位址），這些位址最終都歸屬於同一個私鑰，並可由其支配。"

#: src/components/WalletSendTransactionResultDialog.tsx:47
msgid "If you would like to speed up the transaction, please delete unconfirmed transactions and retry with a\n"
"higher fee."
msgstr "如果您想加快交易速度，請刪除未確認的交易，並以較高的手續費重試。"

#: src/components/WalletSendTransactionResultDialog.tsx:41
#~ msgid "If you would like to speed up the transaction, please delete unconfirmed transactions and retry with a higher fee."
#~ msgstr "If you would like to speed up the transaction, please delete unconfirmed transactions and retry with a higher fee."

#: src/components/PasteMnemonic.tsx:79
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: src/components/WalletImport.tsx:225
msgid "Import from {alternativeWordCount} word mnemonic"
msgstr "從 {alternativeWordCount} 字助記詞匯入"

#: src/components/WalletImport.tsx:140
msgid "Import Wallet from Mnemonics"
msgstr "從助記詞匯入錢包"

#: src/components/WalletHistory.tsx:87
#~ msgid "Incoming"
#~ msgstr "Incoming"

#: src/components/WalletConnections.tsx:22
msgid "IP address"
msgstr "IP 位址"

#: src/components/WalletConnections.tsx:71
msgid "List of connections is empty"
msgstr "連線列表為空"

#: src/components/WalletsManageTokens.tsx:132
msgid "Manage token list"
msgstr "管理代幣列表"

#: src/components/cat/WalletCATSend.tsx:242
#: src/components/WalletSend.tsx:379
msgid "Memo"
msgstr "備註 (Memo)"

#: src/components/WalletHistory.tsx:430
msgid "Memos"
msgstr "備註 (Memos)"

#: src/components/WalletSendTransactionResultDialog.tsx:16
msgid "Mempool Conflict"
msgstr "交易池 (Mempool) 衝突"

#: src/components/WalletSendTransactionResultDialog.tsx:20
msgid "Mempool Full"
msgstr "交易池 (Mempool) 已滿"

#: src/components/WalletConnections.tsx:40
msgid "MiB Up/Down"
msgstr "MiB 上傳/下載"

#: src/constants/WalletName.ts:17
msgid "Multi Sig Wallet"
msgstr "多重簽名錢包"

#: src/components/cat/WalletCATCreateExistingSimple.tsx:68
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: src/components/WalletReceiveAddress.tsx:45
msgid "New Address"
msgstr "新位址"

#: src/components/WalletReceiveAddressField.tsx:114
msgid "New Receive Address"
msgstr "新的接收位址"

#: src/components/WalletAdd.tsx:62
msgid "New Wallet"
msgstr "新錢包"

#: src/components/WalletAdd.tsx:122
#: src/components/WalletImport.tsx:195
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: src/constants/WalletName.ts:35
msgid "NFT Wallet"
msgstr "NFT 錢包"

#: src/components/WalletRenameDialog.tsx:67
msgid "Nickname"
msgstr "暱稱"

#: src/components/WalletHistory.tsx:507
msgid "No previous transactions"
msgstr "無歷史交易"

#: src/components/WalletConnections.tsx:18
msgid "Node ID"
msgstr "節點 ID"

#: src/components/WalletHistory.tsx:419
#: src/components/WalletHistory.tsx:426
msgid "Not Available"
msgstr "尚無"

#: src/components/WalletStatus.tsx:59
msgid "Not Synced"
msgstr "未同步"

#: src/components/WalletHistory.tsx:220
msgid "Offer Accepted"
msgstr "報價單已接受"

#: src/components/cat/WalletCATTAILDialog.tsx:66
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: src/components/cat/WalletCATSend.tsx:181
#: src/components/WalletSend.tsx:216
msgid "On average there is one minute between each transaction block. Unless there is congestion you can expect your transaction to be included in less than a minute."
msgstr "平均每個交易區塊間隔約一分鐘。除非網路擁塞，否則您的交易通常會在不到一分鐘內被納入區塊。"

#: src/components/WalletHistory.tsx:87
#~ msgid "Outgoing"
#~ msgstr "Outgoing"

#: src/components/WalletImport.tsx:233
msgid "Paste Mnemonic"
msgstr "貼上助記詞"

#: src/components/PasteMnemonic.tsx:53
msgid "Paste Mnemonic ({0} words)"
msgstr "貼上助記詞（{0} 字）"

#: src/components/crCat/CrCatApprovePendingDialog.tsx:82
msgid "Payments approved"
msgstr "付款已批准"

#: src/components/WalletHistory.tsx:213
msgid "Pending"
msgstr "待處理"

#: src/components/card/WalletCardPendingBalance.tsx:40
msgid "Pending Balance"
msgstr "待處理餘額"

#: src/components/card/WalletCardCRCatApprove.tsx:47
msgid "Pending Balance for Approval"
msgstr "待批准的餘額"

#: src/components/card/WalletCardPendingChange.tsx:41
msgid "Pending Change"
msgstr "待處理找零"

#: src/components/WalletHistoryPending.tsx:63
msgid "Pending claw back transactions"
msgstr "待處理的撤回交易"

#: src/components/card/WalletCardPendingTotalBalance.tsx:41
msgid "Pending Total Balance"
msgstr "待處理總餘額"

#: src/components/crCat/CrCatApprovePendingDialog.tsx:83
msgid "Please allow some time for the payments to reflect in the blockchain."
msgstr "請稍候一段時間，讓付款反映在區塊鏈上。"

#: src/components/crCat/CrCatApprovePendingDialog.tsx:120
msgid "Please enter a transaction fee to approve the above amount:"
msgstr "請輸入交易手續費以批准上述金額："

#: src/components/ClawbackClaimTransactionDialog.tsx:214
msgid "Please enter a transaction fee to claim the above amount:"
msgstr "請輸入交易手續費以領取上述金額："

#: src/components/ClawbackClaimTransactionDialog.tsx:216
msgid "Please enter a transaction fee to claw back the above amount:"
msgstr "請輸入交易手續費以收回上述金額："

#: src/components/cat/WalletCATCreateExistingSimple.tsx:42
msgid "Please enter a valid asset id"
msgstr "請輸入有效的資產 ID"

#: src/components/cat/WalletCATSend.tsx:103
#: src/components/WalletSend.tsx:143
msgid "Please enter a valid numeric amount"
msgstr "請輸入有效的數字金額"

#: src/components/cat/WalletCATSend.tsx:108
#: src/components/WalletSend.tsx:148
msgid "Please enter a valid numeric fee"
msgstr "請輸入有效的數字手續費"

#: src/components/cat/WalletCATCreateExistingSimple.tsx:46
msgid "Please enter a valid token name"
msgstr "請輸入有效的代幣名稱"

#: src/components/WalletRenameDialog.tsx:41
msgid "Please enter valid wallet name"
msgstr "請輸入有效的錢包名稱"

#: src/components/cat/WalletCATSend.tsx:94
#: src/components/WalletSend.tsx:138
msgid "Please finish syncing before making a transaction"
msgstr "請在發起交易前完成同步"

#: src/components/cat/WalletCATCreateExistingSimple.tsx:38
#: src/components/cat/WalletCATCreateSimple.tsx:38
msgid "Please wait for wallet synchronization"
msgstr "請稍候錢包同步"

#: src/constants/WalletName.ts:32
msgid "Pooling Wallet"
msgstr "資產池錢包"

#: src/components/WalletConnections.tsx:28
msgid "Port"
msgstr "通訊埠"

#: src/components/crCat/CrCatAuthorizedProviders.tsx:37
msgid "Provider's ID"
msgstr "提供商 ID"

#: src/components/crCat/CrCatAuthorizedProviders.tsx:51
msgid "Provider's website"
msgstr "提供商網站"

#: src/components/create/WalletCreateList.tsx:45
msgid "Rate Limited"
msgstr "速率限制"

#: src/components/WalletsSidebar.tsx:133
#~ msgid "Read the blog post for details"
#~ msgstr "Read the blog post for details"

#: src/components/WalletHeader.tsx:48
msgid "Receive"
msgstr "接收"

#: src/components/WalletReceiveAddress.tsx:29
msgid "Receive Address"
msgstr "接收位址"

#: src/components/cat/WalletCATSend.tsx:121
msgid "Recipient address is not a coloured wallet address. Please enter a coloured wallet address"
msgstr "接收方位址不是有色錢包位址。請輸入有色錢包位址。"

#: src/constants/WalletName.ts:26
msgid "Recoverable Wallet"
msgstr "可恢復錢包"

#: src/components/cat/WalletCATSelect.tsx:39
msgid "Recovery Wallet"
msgstr "恢復錢包"

#: src/components/cat/WalletCAT.tsx:89
#: src/components/WalletRenameDialog.tsx:61
msgid "Rename Wallet"
msgstr "重新命名錢包"

#: src/components/WalletIcon.tsx:41
msgid "Restricted CAT"
msgstr "受限資產 CAT"

#: src/components/WalletHistory.tsx:219
msgid "Retire"
msgstr "退回 (Retire)"

#: src/components/WalletName.tsx:35
#: src/components/WalletsSidebar.tsx:99
msgid "Revocable"
msgstr "可撤銷"

#: src/constants/WalletName.ts:8
msgid "RL Wallet"
msgstr "RL 錢包"

#: src/components/WalletRenameDialog.tsx:75
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: src/components/cat/WalletCATTAILDialog.tsx:59
#: src/components/WalletTokenCard.tsx:177
msgid "Search on Tail Database"
msgstr "在 Tail 資料庫中搜尋"

#: src/components/create/WalletCreateList.tsx:25
msgid "Select Wallet Type"
msgstr "選擇錢包類型"

#: src/components/cat/WalletCATSend.tsx:263
#: src/components/WalletHeader.tsx:47
#: src/components/WalletSend.tsx:401
msgid "Send"
msgstr "發送"

#: src/components/cat/WalletCAT.tsx:98
msgid "Show Asset Id"
msgstr "顯示資產 ID"

#: src/components/card/WalletCardSpendableBalance.tsx:41
msgid "Spendable Balance"
msgstr "可用餘額"

#: src/constants/WalletName.ts:5
msgid "Standard Wallet"
msgstr "標準錢包"

#: src/components/WalletHistory.tsx:225
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: src/components/WalletSendTransactionResultDialog.tsx:12
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: src/components/WalletHeader.tsx:46
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: src/components/WalletStatus.tsx:71
msgid "Synced"
msgstr "已同步"

#: src/components/WalletStatus.tsx:83
msgid "Syncing"
msgstr "同步中"

#: src/components/card/WalletCardTotalBalance.tsx:70
msgid "The derivation index sets the range of wallet addresses that the wallet scans the blockchain for. This number is generally higher if you have a lot of transactions or canceled offers for XCH, CATs, or NFTs. If you believe your balance is incorrect because it’s missing coins, then increasing the derivation index could help the wallet include the missing coins in the balance total."
msgstr "衍生索引決定了錢包掃描區塊鏈時所涵蓋的位址範圍。如果您有大量交易，或是 XCH、CAT 或 NFT 的報價單被取消，此數字通常會較高。如果您認為餘額不正確（例如遺漏了代幣），增加衍生索引可能有助於錢包將遺漏的代幣計入總餘額。"

#: src/components/cat/WalletCATSend.tsx:200
msgid "The recipient of this transaction will need to have valid credentials in order to claim the sent assets. See the CR CAT restrictions above."
msgstr "此筆交易的接收方需要具備有效憑證才能領取所發送的資產。請參閱上方的 CR CAT 限制。"

#: src/components/WalletSendTransactionResultDialog.tsx:44
msgid "The transaction could not be immediately included in the mempool because the specified fee is too low. The\n"
"transaction will be retried periodically, and may be included in the mempool once fees are lower, or if\n"
"space becomes available."
msgstr "由於指定的手續費過低，交易無法立即納入交易池 (Mempool)。該交易將定期重試，並可能在手續費門檻降低或空間釋放後納入交易池。"

#: src/components/WalletSendTransactionResultDialog.tsx:34
#~ msgid "The transaction could not be immediately included in the mempool because the specified fee is too low. The transaction will be retried periodically, and may be included in the mempool once fees are lower, or if space becomes available."
#~ msgstr "The transaction could not be immediately included in the mempool because the specified fee is too low. The transaction will be retried periodically, and may be included in the mempool once fees are lower, or if space becomes available."

#: src/components/WalletSendTransactionResultDialog.tsx:38
msgid "The transaction is pending inclusion in the mempool because it conflicts with one or more other transactions\n"
"already in the mempool. The transaction will be retried periodically, and may be included in the mempool if\n"
"the conflicting transactions are removed."
msgstr "由於該交易與交易池中已存在的一項或多項交易衝突，目前正等待納入。系統將定期重試，若衝突的交易被移除，該交易可能會納入交易池。"

#: src/components/WalletBadge.tsx:26
msgid "This access token is verified"
msgstr "此存取權杖已通過驗證"

#: src/components/WalletHistory.tsx:171
msgid "This is not a valid address for sending funds to"
msgstr "這不是發送資金的有效位址"

#: src/components/standard/WalletStandardCards.tsx:23
msgid "This is the amount of Chia that you can currently use to make transactions. It does not include pending farming rewards, pending incoming transactions, and Chia that you have just spent but is not yet in the blockchain."
msgstr "這是您目前可用於交易的 Chia 數量。它不包含待處理的耕種獎勵、待處理的匯入交易，以及您剛剛支付但尚未納入區塊鏈的 Chia。"

#: src/components/standard/WalletStandardCards.tsx:42
msgid "This is the pending change, which are change coins which you have sent to yourself, but have not been confirmed yet."
msgstr "這是待處理的找零，即您發送給自己但尚未確認的找零代幣。"

#: src/components/standard/WalletStandardCards.tsx:36
msgid "This is the sum of the incoming and outgoing pending transactions (not yet included into the blockchain). This does not include farming rewards."
msgstr "這是匯入和匯出待處理交易（尚未納入區塊鏈）的總和。這不包含耕種獎勵。"

#: src/components/standard/WalletStandardCards.tsx:17
msgid "This is the total amount of chia in the blockchain at the current peak block that is controlled by your private keys. It includes frozen farming rewards, but not pending incoming and outgoing transactions."
msgstr "這是目前區塊鏈高度下受您私鑰控制的 Chia 總額。它包含凍結中的耕種獎勵，但不包含待處理的匯入和匯出交易。"

#: src/components/standard/WalletStandardCards.tsx:30
msgid "This is the total balance + pending balance: it is what your balance will be after all pending transactions are confirmed."
msgstr "這是總餘額 + 待處理餘額：這是所有待處理交易確認後的預期餘額。"

#: src/components/WalletName.tsx:37
#: src/components/WalletsSidebar.tsx:101
msgid "This token can be revoked by the issuer"
msgstr "此代幣可由發行者撤銷"

#: src/components/ClawbackClaimTransactionDialog.tsx:201
msgid "This transaction will be automatically claimed with a fee:"
msgstr "此交易將自動以此手續費領取："

#: src/components/WalletHistory.tsx:181
#~ msgid "To"
#~ msgstr "To"

#: src/components/ClawbackClaimTransactionDialog.tsx:183
#: src/components/WalletHistory.tsx:197
msgid "To:"
msgstr "至："

#: src/components/cat/WalletCATCreateSimple.tsx:46
msgid "Token has empty asset id"
msgstr "代幣資產 ID 為空"

#: src/components/cat/WalletCATCreateSimple.tsx:42
msgid "Token has empty name"
msgstr "代幣名稱為空"

#: src/components/WalletsSidebar.tsx:122
msgid "Tokens"
msgstr "代幣"

#: src/components/card/WalletCardTotalBalance.tsx:60
msgid "Total Balance"
msgstr "總餘額"

#: src/components/WalletSendTransactionResultDialog.tsx:31
msgid "Transaction has successfully been sent to a full node and included in the mempool."
msgstr "交易已成功發送至全節點並已納入交易池 (Mempool)。"

#: src/components/WalletHistory.tsx:484
msgid "Transactions"
msgstr "交易"

#: src/components/ClawbackClaimTransactionDialog.tsx:240
msgid "Transactions will be claimed automatically when the Clawback time expires."
msgstr "當收回（Clawback）時間到期時，交易將自動領取。"

#: src/components/ClawbackClaimTransactionDialog.tsx:243
msgid "Transactions with values smaller than the fee will not be auto claimed."
msgstr "金額小於手續費的交易將不會自動領取。"

#: src/components/Wallet.tsx:23
msgid "Wallet {walletId} not found"
msgstr "找不到錢包 {walletId}"

#: src/components/WalletConnections.tsx:67
msgid "Wallet Connections"
msgstr "錢包連線"

#: src/components/cat/WalletCAT.tsx:68
msgid "Wallet does not exists"
msgstr "錢包不存在"

#: src/components/WalletAdd.tsx:99
#: src/components/WalletImport.tsx:147
msgid "Wallet Name"
msgstr "錢包名稱"

#: src/components/crCat/CrCatApprovePendingDialog.tsx:115
msgid "Wallet needs to be synced before approving transactions"
msgstr "批准交易前錢包需要先完成同步"

#: src/components/ClawbackClaimTransactionDialog.tsx:208
msgid "Wallet needs to be synced for claiming clawback transactions"
msgstr "領取撤回交易前錢包需要先完成同步"

#: src/components/Wallet.tsx:38
msgid "Wallet with type {0} not supported"
msgstr "不支援類型為 {0} 的錢包"

#: src/components/WalletsSidebar.tsx:138
#~ msgid "Want to see your old balance for yourself?"
#~ msgstr "Want to see your old balance for yourself?"

#: src/components/WalletsSidebar.tsx:110
#~ msgid "We've made an upgrade to the CAT standard which requires all CATs to be re-issued. You will be airdropped your new tokens as they are re-issued by the original issuers. The airdropped tokens will be based on the balance as of block height:<0/><1/><2/>(Approximate time: July 26th, 2022 @ 17:00 UTC)"
#~ msgstr "We've made an upgrade to the CAT standard which requires all CATs to be re-issued. You will be airdropped your new tokens as they are re-issued by the original issuers. The airdropped tokens will be based on the balance as of block height:<0/><1/><2/>(Approximate time: July 26th, 2022 @ 17:00 UTC)"

#: src/components/WalletAdd.tsx:65
msgid "Welcome! The following words are used for your wallet backup. Without them, you will lose access to your wallet, keep them safe! Write down each word along with the order number next to them. (Order is important)"
msgstr "歡迎！以下單字用於您的錢包備份。若沒有這些單字，您將失去錢包的存取權，請務必妥善保管！請記下每個單字及其旁邊的順序編號。（順序非常重要）"

#: src/components/WalletHistoryClawbackChip.tsx:56
msgid "Will be autoclaimed in "
msgstr "將自動領取於："

#: src/components/ClawbackClaimTransactionDialog.tsx:246
msgid "You can change the Clawback Auto Claim fee in Settings."
msgstr "您可以在設定中更改撤回（Clawback）自動領取的手續費。"

#: src/components/crCat/CrCatFlags.tsx:71
msgid "You do not have this verifiable credential or it is not from the correct authorized provided"
msgstr "您不具備此可驗證憑證，或者該憑證並非來自正確的授權提供者"

#: src/components/crCat/CrCatFlags.tsx:69
msgid "You have this verifiable credential from the correct authorized provider"
msgstr "您擁有來自正確授權提供者的可驗證憑證"

#: src/components/WalletsSidebar.tsx:106
#~ msgid "Your CAT tokens have been upgraded!"
#~ msgstr "Your CAT tokens have been upgraded!"

#: src/components/WalletImport.tsx:73
msgid "Your pasted list does not include {mnemonicWordCount} valid mnemonic words."
msgstr "您貼上的列表不包含 {mnemonicWordCount} 個有效的助記詞。"

